屌你老味點樣可以快速睇返自己每個POST既回覆？

發送匣

P 牌仔岩岩斷奶？

左邊搵啦

Post裡面呀，唔係想搵自己出既post

用住先

長按個post>會彈個幾個選項出來>最後回覆時間

咁快就自我審查
乜撚嘢社會